愛華頓個班主都幾唔忍得馬高施華下

咁就炒人
Btw屌你老母高普
2年玩爛2件玩具
又要買新玩具俾其餘19隊啦

請愛狗啦

2禾b:我屌你老母？

要賣去QPR先得

等睇高普作客失分

佢帶iwobi都ok嘅

有冇諗過上季冇2禾b同坦克輪姦人地左路
愛狗一早俾人炒咗